dse 14分，求救

小弟14分，想問仲有邊間係多位可以去報架？

ive hd

巴打如果對fashion有興趣嘅話可以入嚟睇下
召喚想讀fashion嘅同學仔!!!